P牌之發夢香城online戰術，有圖

請大家留有批判性思考，以下為我發夢香城online的參考及意見，未經驗證。
希望可以減少受傷及被俘虜的機會，並不是鼓勵作出什麼行為*。
-----
流程的構想

兵種及行軍簡要

陣地參考

半游擊參考（盾兵行不快，急需堅硬的長盾）

（全游擊暫時沒有概念）
游擊概念

修正:（全游擊的[陣法]暫時沒有概念）

推一下